地鐵買飛幾耐前要用？

有外國朋友無八達通
又想野餐怕買飛排太耐想買定

冇記錯購買當日有效

我啱啱睇過條例都係即日
咁只限即日野餐啦